<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="answers">
        <item>Wymagana jest aplikacja ekranu głównego wspierającą paczki ikon. Lista wspieranych launcherów znajduje się w zakładce Zastosuj oraz w opisie aplikacji na Google Play.</item>
        <item>W zależności od typu nawigacji w aplikacji, konieczne będzie wybranie opcji \"Zastosuj\" w szufladzie nawigacji, bądź dotknięcie czwartej ikony od lewej w dolnym pasku. W tej sekcji możliwe jest wybranie launchera, do którego ma być zastosowana paczka. Niektóre aplikacje ekranu głównego wspierające paczki ikon mogą się nie pojawić w tej sekcji - wtedy paczkę można zastosować manualnie przez panel ustawień ekranu głównego.</item>
        <item>Na ekranie głównym aplikacji, dotknij płytkę \"Ikony\".</item>
        <item>W zależności od launchera, konieczne będzie przeciągnięcie ikony aplikacji do przycisku \"Edytuj\" bądź wybranie tej opcji w menu pop-up.</item>
        <item>W zależności od typu nawigacji, musisz otworzyć szufladę nawigacji z lewej, oraz przejść do \"Prósba o ikony\", lub wybrać ją z dolnego paska nawigacji.</item>
        <item>Stało się to, ponieważ paczka ikon została przeniesiona na kartę SD(pamięci). Powinienieś zainstalować ją w pamięci wewnętrznej (normalnej).</item>
        <item>Problem może wynikać z launchera, którego używasz, podczas obsługi dużej rozdzielczości. Możesz to naprawić, zwiększając rozmiar ikony do 115 - 120%. Albo spróbuj użyć innego launchera.</item>
        <item>Wyślij prośbę o dodanie ikon.</item>
        <item>To jest wymagane do zapisania tymczasowych plików generowanych na potrzebę wysłania prośby o dodanie ikon, jak i zmiany lokalizacji pobierania tapet.</item>
        <item>To jest wymagane do pobrania tapet z chmury.</item>
        <item>To jest wymagane, aby móc sprawdzić czy twoje urządzenie ma połączenie z internetem.</item>
        <item>To jest wymagane, aby zastosować tapetę bezpośrednio z aplikacji.</item>
        <item>To jest wymagane, aby móc dostosować wymiary tapety w oparciu o rozdzielczość ekranu.</item>
        <item>To jest wymagane przez Muzei Live Wallpaper.</item>
    </string-array>
    <string-array name="questions">
        <item>Jak używać paczki ikon?</item>
        <item>Jak zastosować paczkę ikon?</item>
        <item>Jak zobaczyć wszystkie zawarte ikony?</item>
        <item>Jak zastąpić jakąś ikonę ikoną alternatywną?</item>
        <item>Jak zażądać ikon bez motywu?</item>
        <item>Po zrestartowaniu mojego urządzenia, paczka ikon już nie jest zastosowana. Ikony zostały przywrócone do domyślnych.</item>
        <item>Dlaczego ikony na moim urządzeniu są rozmazane?</item>
        <item>Widzę ikone dla aplikacji X w zawartych ikonach, ale ikona nie jest zastosowana.</item>
        <item>Czemu aplikacja wymaga uprawnień, w celu modyfikowania, lub usuwania zawartości mojej pamięci?</item>
        <item>Dlaczego aplikacja wymaga uprawnienia do pełnego dostępu do sieci?</item>
        <item>Dlaczego aplikacja wymaga uprawnień do przeglądania połączeń?</item>
        <item>Dlaczego aplikacja wymaga uprawnień do ustawiania tapety?</item>
        <item>Dlaczego aplikacja wymaga uprawnień do dostosowywania rozmiaru tapety?</item>
        <item>Dlaczego aplikacja wymaga uprawnienia do zapobiegania przechodzenia telefonu w stan uśpienia?</item>
    </string-array>
</resources>
