<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="answers">
        <item>Требуется лаунчер с поддержкой паков значков. Список поддерживаемых лаунчеров приведен в приложении в разделе \"Применить\" или на странице приложения в Google Play.</item>
        <item>В зависимости от типа навигации в приложении, вам нужно либо вызвать панель навигации свайпом с левой стороны экрана и перейти к разделу «Применить» или выбрать 4-ый значок из нижней панели навигации. Там вы сможете выбрать лаунчер для которого необходимо применить пак значков. Некоторые лаунчеры не поддерживает автоматического применения, и вам придется делать это вручную, через их настройки.</item>
        <item>Вернитесь в главный раздел и нажмите на кнопку по названием \"Значки\".</item>
        <item>В зависимости от используемого лаунчера, вам нужно либо долго удержать палец на значке и выбрать \"Изменить\" из выпадающего меню, или долго удержать палец на значке и переместить его в поле \"Изменить\".</item>
        <item>В зависимости от типа навигационного меню, вам нужно, либо вызвать панель навигации свайпом слева направо и перейти к разделу «Запросы», или выбрать значок из нижней панели навигации.</item>
        <item>Это произошло из-за того, что набор значков был перенесен на SD-карту. Вы должны установить его во внутреннюю память.</item>
        <item>Эта проблема может возникнуть из-за лаунчера, который вы используете, а также высокого разрешения экрана устройства. Вы можете исправить это увеличив размер значков в настройках лаунчера до 115 - 120%. Или попробовать использовать другой лаунчер.</item>
        <item>Отправить запрос.</item>
        <item>Разрешение требуется для того чтобы записывать данные запросов иконок и файлы, а также сохранять обои и изменять путь их сохранения по умолчанию.</item>
        <item>Разрешение требуется для того чтобы загружать обои с сервера и скачивать их на устройство.</item>
        <item>Необходимо убедиться, что ваше устройство подключено к Интернету.</item>
        <item>Разрешение требуется для того чтобы устанавливать и применять обои прямо из приложения.</item>
        <item>Необходимо иметь возможность регулировать размеры обоев в зависимости от разрешения экрана.</item>
        <item>Это необходимо для Muzei Live Wallpaper.</item>
    </string-array>
    <string-array name="questions">
        <item>Как использовать набор значков?</item>
        <item>Как применить набор значков?</item>
        <item>Как просмотреть все имеющиеся иконки?</item>
        <item>Как заменить значок альтернативным?</item>
        <item>Как запросить отсутствующие иконки?</item>
        <item>После перезагрузки моего устройства, значки больше не применяется. Иконки были восстановлены до значения по умолчанию.</item>
        <item>Почему иконки выглядят пикселизированными на моем устройстве?</item>
        <item>Я вижу иконку для приложения N в паке, но иконка не применяется.</item>
        <item>Почему приложению нужно разрешение чтобы изменять или удалять данные на моём устройстве?</item>
        <item>Почему приложению требуется разрешение на полный доступ к сети?</item>
        <item>Почему приложению требуется разрешение на просмотр подключений?</item>
        <item>Почему приложению требуется разрешение на установку обоев?</item>
        <item>Почему приложению требуется разрешение на изменение размеров обоев?</item>
        <item>Почему приложению нужно разрешение на запрет спящего режима?</item>
    </string-array>
</resources>
