<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="answers">
        <item>"Vous avez besoin d’un lanceur avec support de packs d'icônes. La liste des lanceurs pris en charge peut être trouvée dans l’application, dans la section « Appliquer » ou dans la description du Play Store."</item>
        <item>"Selon le type de navigation, vous devez soit faire glisser le panneau de navigation depuis la gauche et sélectionner \"Appliquer\", soit choisir la 4e icône depuis la barre de navigation du bas. Depuis cet endroit, vous pouvez choisir un launcher sur lequel appliquer les icônes. Certains launchers ne supportent pas l'application auto et vous devez le faire manuellement depuis leurs paramètres."</item>
        <item>"Retournez à l'accueil et appuyez sur le menu intitulé \"Icônes\"."</item>
        <item>"Selon le launcher utilisé, vous devez soit maintenir appuyé l'icône puis sélectionner \"Modifier\" depuis le menu, soit maintenir appuyé l'icône puis le déplacer vers le message \"Modifier\"."</item>
        <item>"Selon le type de navigation, vous devez soit faire glisser le panneau de navigation depuis la gauche et sélectionner \"Demande d'icônes\", soit choisir l'icône depuis la barre de navigation du bas."</item>
        <item>"Cela se produit lorsque le pack d'icônes a été déplacé sur la Carte SD, vous devez l'installer sur la mémoire interne."</item>
        <item>Le problème peut venir de votre lanceur, lors de la gestion de la haute résolution. Vous pouvez le réparer en augmentant la taille des icônes à 115 - 120%. Ou essayez un autre lanceur.</item>
        <item>"Envoyer une demande d'icône."</item>
        <item>"Il est nécessaire pour pouvoir écrire les données et fichiers de requêtes d'icônes, ainsi que d'enregistrer les fonds d'écran, et être en mesure de changer l'emplacement de téléchargement des fonds d'écran."</item>
        <item>"Cela est nécessaire pour le chargement des fonds d'écran depuis le cloud et les sauvegarder."</item>
        <item>"C'est nécessaire pour pouvoir vérifier si votre appareil est connecté à Internet."</item>
        <item>"C'est nécessaire pour pouvoir appliquer un fond d'écran directement à partir de l'application."</item>
        <item>"C'est nécessaire pour pouvoir ajuster les dimensions du fond d'écran en fonction de la résolution de votre écran."</item>
        <item>"C'est nécessaire pour Muzei Live Wallpaper."</item>
    </string-array>
    <string-array name="questions">
        <item>Comment utiliser le pack d’icônes ?</item>
        <item>Comment appliquer le pack d’icônes ?</item>
        <item>Comment faire pour voir toutes les icônes inclues ?</item>
        <item>Comment remplacer une icône avec une autre ?</item>
        <item>Comment demander des icônes non modifiées ?</item>
        <item>Après le redémarrage de mon appareil, le pack d’icônes ne s’applique plus. Les icônes ont été restaurées par défaut.</item>
        <item>Pourquoi les icônes sont-elles pixelisées sur mon appareil ?</item>
        <item>Je peux voir une icône pour X app dans les icônes inclus, mais l’icône ne s’applique pas.</item>
        <item>"Pourquoi l'application doit-elle être autorisée à modifier ou supprimer le contenu de mon stockage ?"</item>
        <item>"Pourquoi l’application doit avoir l'autorisation d'accès complet au réseau ?"</item>
        <item>Pourquoi l’application doit-elle être autorisée à afficher les connexions ?</item>
        <item>"Pourquoi l'application doit-elle être autorisée pour appliquer un fond d'écran?"</item>
        <item>"Pourquoi l'application doit-elle être autorisé pour ajuster la taille du fond d'écran?"</item>
        <item>"Pourquoi l'application doit-elle être autorisé pour maintenir le télephone en veille?"</item>
    </string-array>
</resources>
